美國股市即將崩潰，預料資金將流入a股

納斯達克指數和道瓊斯指數預測將下跌30-50%不等
而上證指數預計可以兩年內翻一倍

咁你all in 左未

陰敬陰敬

你all in我咪gun囉

我已經準備緊喺美股全面撤資

大戶：cash is king

係咪太睇少印錢既威力?當全世界都覺得會爆個陣，佢會爆咩?

根據上年連登仔所得嘅經驗，應該大量外資會撤資

其實2020大陸農曆年之後外資一直買緊a股啦

牛牛買唔買到a股

無開牛牛唔知
不過對a股無咩興趣
買a股不如買番港股入面個幾隻，最強既中概股美國香港都已經買到